未有美國戰線 連登每日都有新抗爭活動

有左咩人權案
個個好似外判左 活動都係鳩黎又膠 人數又少
個個以為個人權案係最終兵器
事實問十個 九個都唔知呢條咩案 幾時審 幾時落實
落實又點？ 即贏？

On9

以前都係靠自己 或why not both

呢家個個假手於人
革命？ 返去老母個閪到啦

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表